二條友住 煮咩最方便

成日撚煮 咖哩 or 日式牛飯
雖然方便又好味，但係有點厭

醬汁：
1. S&B 咖哩磚
2. 日本醬油，味琳

材料：
二個醬汁一撚樣煮都得

洋蔥
薯仔
紅蘿蔔
青椒
蘑菇
自己鍾意嘅肉類
自己鍾意嘅材料

所有材料放哂落鑊
肉類最後放

洋蔥 薯仔煮到有少少透明就加醬汁 加水
關蓋煮10分鐘
再加肉 煮至熟透即可

咖哩汁的話 可以加一塊芝士
日式汁 可以加麵豉醬

味道會提升

西餐
煲熟d意粉/通粉再撈意粉醬
配料豐儉由人

方便面

醃啲豬扒雞扒擺雪櫃，隨時攞出嚟煎/氣炸

有咩意粉醬汁 平靚正
咖哩磚的話 日本s&b 真係最好味

唔想鍊腎者之石

外賣好撚貴
$50 夠我煮幾餐

片裝芝士？有無話邊隻味

煮完起碟先加？定係熄火前加再煮多陣？

蠔油著仔炆肉粒(豬腩/雞)
洋蔥
薯仔
紅蘿蔔

洋蔥著仔炆到溶左落煲野到好舒服

煮飯既話可以蒸一個餸炒一個餸

如果煮麵就整撈埋一齊果啲
冷烏冬之類
切晒啲料，烏冬烚完過冷河
撈埋就ok

洋蔥薯仔紅蘿蔔長備家中都可以整好多野
又擺得

求其去酒樓買2餸飯啦
35蚊又平又好味

我求其見邊隻 片裝特價就買
加肉之前落 煮溶左之後個汁 會有少少變白
之後再落肉

買凍肉
醃定雞翼
炆又得、就咁煎又得

真啊，百搭材料
食唔晒的話 買d蕃茄 粟米
煲湯又得

煮艾辛

鰹魚汁
魚蛋 魚片 牛ball
烏冬

菜就娃娃菜、椰菜果啲可擺幾日
如果綠葉菜通常即日買即日食

烏冬的話
用日式汁都夠做

醬油 味琳 麵豉醬

唔洗再買多枝

日式麻醬

凍烏冬的話
麻醬真係食上隱

撈椰菜絲又得

一汁兩用

加啲青瓜絲同蟹柳已經夠做

煮意粉
買包意粉、意粉醬同煙肉就搞掂

日式嘢，易煮好味賣相又靚

YouTube search Masa

兩條友緊係creampie啦

學老人家果句 出面食好多味精

關東煮

夠唔夠飽肚

公仔麵做底

配枝大啤，好有居酒屋感覺

個湯底要點煮

最容易嘅方法，1包對600g 水，可加少少醬油

呢盒野叫咩名
邊度有得買

759有
鰹魚粉

煎條三文魚，鋸塊扒，煮個津白油菜岩岩好

比目魚
平平地20-30蚊都有，加蛋黃醬一流

成條三文魚？

去一田買蝦滑都係40幾蚊，加條玉子豆腐，又得

惠康百佳有切好，一塊三文魚扒

見你用個條字

麻醬冷烏冬
自己配多個餸eg煎雞扒

sor中文差 文盲

一塊塊我都有買呀

$20-30 咁多？

炒飯 日日唔同炒飯

方你老母